有無人又係唔係好識得去表達自己？

身邊既人成日都話唔知我諗緊啲咩
例如明明我根本就無嬲 但就覺得我嬲緊
其實我有無真係咁難明

你係咪多野諗，比較易唔出聲，易沉左自己諗野既人？

我係好多野諗，但係我又超多野講喎
多野講到比人覺得我煩
不過心事又真係好少講

d人聽唔到你心裡面個句。
一係講完就知你係廢up,為up而up.

係咪無人同我有相同既煩惱

我都係多野諗，但我唔係多野講既人，除非飲左酒

我係比較易沉左去諗野，但我都會盡量留意身邊人，不過都難免有比人話做咩唔出聲，係咪好悶之類，熟左既先明我情況

如果係我依類情況，有時好難去控制，睇你當時有冇心去刻意改變自己言行，但其實幾辛苦

巴打你講既第一句 睇完好心up
即刻明曬
我都有啲朋友係我睇唔透佢心入面既情感
原來大家都係咁樣睇我

咁其實你想諗咩

以前係，成日多野諗唔出聲，比人話我黑面。
之後打算改善下，咪去學下人講d 無聊野。不過都係比人覺得我有d 勉強。

係咪做做下野，但突然就彈左啲idea比自己去諗之類
我有時都係咁，無啦啦會記起某啲心事
然後成個人sad左，係咁諗
呢個時候真係唔係幾想出聲，同人呻苦又無謂

屌 樓主同我一樣

我其實想諗咩..？
我都控制唔到自己諗啲咩好
突然醒起某樣野就會係咁諗
你係咪都係咁

有時會咯 會思考下人生咁

同樓主情況exact7ly一樣 其實係好事定壞事

我會成日同fd行行下街無野講係度諗野，然後比人問係咪唔開心，呢個時候我多數都成頭問號

你明明已經煩惱緊，都仲要格硬搵野講
咁其實你都係扮緊野，唔係做緊你自己

我 唔出聲淨諗野

我份人又好撚廢 有陣時唔識表達自己情感
硬係講唔出心入面個句真心說話
都難怪有人會唔明我諗咩既

我都係無人明我諗乜，多野講無用

係，只可以講自己盡量留意吓，提一提自己

多野諗都係另一回事
關鍵在於，巴打你可唔可以好free咁同人講出自己既諗法
我可以係咁諗，但係我講唔到出黎
搞到人地好似唔係好知我心入面諗緊咩咁

你覺得你既朋友，或者你鍾意既人太有神秘感係咪一件好事

只能講我演技唔夠好，始終人際關系真係重要。
練到人地睇唔出咪得，我都想做自己。
但做自己咪得翻自己

咁無啦啦靜左唔出聲
佢奇怪你做咩都唔出奇既
不過我有時都想講句，我真係無事呢屌

我直頭有比人話過有神秘感同埋深不可測，我果陣唔知佢地up乜，佢地姐係話睇唔到我對朋友有拎個心出黎交，又話我平時睇唔到我有咩心事同唔見我會平時講

我明你,因為我都係咁.
你起碼係女人,我就比喜歡既人講唔係男人,最後當我兵都不如.

日影有套-好想大聲說出心底的話

參考下.

我都唔得啊 有時係唔想講出黎

不如樓主可唔可以留個tg
想知道你點諗法

又唔係唔留得 但你想知啲咩

多謝巴打
如果比鍾意既人咁講 一定好hurt

我又係比人話平時咩都收收埋埋，唔講心事
其實我都想交心，但有時係真係唔夠膽將心底話講出口
比朋友誤會最慘，嗚

互勉啦,C打.
我心已碎,唔知時先砌番好.
得閒睇下套戲,方根京子我好

其實我唔係無心事只係唔想麻煩到人，同埋我自己可以解決

time will heal everything

我都想大大聲屌佢，我自己做哂好人，暖男。
做乜要起最後一日由頭呃到我尾。係咪應酬完我就陪真命天子?呢日我做好人係最後一日。付出真心既最後一日

試下起呢度寫低想講既野先啦，洗版洗版

其實有時都唔想身邊既朋友要接受自己既負能量既
有得自己處理既，咪唔好搞到人囉
個個都有自己既煩惱嫁啦

其實我鐘意左你，但我唔識好熱情地表達自己！
令你冇晒癮，所以我好似錯過左你

對唔住 唔知點解出左3次

歡迎大家分享呀
你知啦，其實我地真係唔係有咁多機會去隨心講自己既事
呢啲野睇feel嫁嘛～
如果大家難得地覺得free既，咪講幾句囉
呢到有人聽嫁

睇得出你真係好鍾意佢
不如比啲勇氣，當面同佢講啦
可能仲挽回得切呢～

人大左先知道係冇身同感受依樣野

你都可以寫下,心裡面想UP乜就寫,例:我個名好7

你哋鍾意人會唔會表達出嚟

絲打都有啲經歷
始終唔係每個人都同你經歷過一樣既事
未必真係可以完全體會到你既感受
但總有人會願意同你一齊面對，想聽你講你既事
你都可以係到分享下你既事嫁welcome

掙扎緊不過佢可能有新對象唉
覺得自己真係好差
點解唔可以好好咁表達自己